今日行街俾人打到jj

行路成日fing到隻手咁勁
好彩我硬過鐵 佢隻手應該瘀晒

jm9/10

0

正評俾gif

10/10

有gif
10/10

on9/10

Gif 10/10

你扯住旗出街？

白頭髮姨姨？

仔定女先

是咪你自己隊埋去炸

想呵返了

幾時攞啲gif做nft比人買

做乜9

死gay佬

滿分

等我下次喺街隻手fing勁啲先

樓豬係棋靈王巴打啲friend?

樓主又幻想自己有鳩

見到呀婆扯旗

啱先轉角以為落雨 high 到滴水，原來係你

咪係，gif係咁前隊
樓主死變態

你條j 變形金剛黎？

添啲吖

太客氣了

gif?

好生動

正常男人受到刺激都會架啦

咪係

Gay?

佢碌鳩應該都濕哂

尊重啦 是第一個掂我jj的女人

雌性來

師兄無老母定小學無做身體檢查？

我有矜持。

呢張gif又整得幾q

呀婆你都搞？

老母唔掂我jj的
身體檢查次次都男

bam bam bam

以前讀書，成日俾個女同學一手拍落嚟同踢

好奇怪你既落色
個女人滿頭白髮 後面果個就係MK咁既樣 仲會勃起
唔通係連登某個知名會員?

之前你lm我畫架喎
雖然hea咗啲啫

樓主阿嬸都啱

發生咩事

樓主變態佬

死變態佬

灰色衫褲 條褲濕左噠個個係樓主？

太似會bam

都無比 都真係唔洗客氣

屌，原來就係你整親我老母，搞到佢要睇跌打

婆婆幫你打J咁爽

俾人撫摸到扯

山水有陰唇
#178585

咁硬
想試

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

咁講得啫係呀婆

哈哈
個gif好搞笑

點睇都似係你扯旗撞人隻手

試過比女打中 佢仲笑笑口講sorry

有次搭巴士落車，巴士站撞到個印巴裔細路係度排隊企正係巴士出口位，我啱啱落地佢居然一拳咁向我JJ抽埋嚟，好彩唔係好大力，如果唔係真係好傷！

我通常都係扯住旗比人打
未試過比人打到扯

樓豬想插前面個男人

成日遇到
我一定格撚走佢隻閪手